THE IDOLM@STER綜合討論區[140]Good sleep,文香P們

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

カリスマJC莉嘉ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A :

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

LM

留名

下次幫容巴搶卯月

佢開po都會自己改

文香同我哭訴緊...

我應該點安慰佢好？

啲盃加埋都有39個

咁貼咩好, 唔想重複
其實係想多d人變成DD

15星咗佢

貼卯月就得

又或者唔好貼莉嘉都ok

聽講FF少陣對身體健康d
繼續溫書

咁貼友紀

加油

我摙死你

我愛大家

下次貼ありす

Lm

小薯新po留名

lm

good sleep=訓啦

まゆ

魂の安息

又黎

我睇左D乜L野

まゆ真係好正

完左活動即加隻歌

2點又有活動 mltd

駁唔到
想被佢揸乾

LLC 活動

木風繼續口欠

精神上支持

FB上面連本家P都唔想打event
MLTD仲有冇出路

仲打得好過咁多次groove

煙幕黎姐

博人唔衝四星

自己拎

普通玩下,唔知本家P點諗
係唔係當初期望太高
我輕鬆玩覺得ok,活動sr獎勵幾吸引

竟然用計策

棄驚

預左, 都冇先行

又要打協力又要清FC, 邊有咁多體

臨尾呢附近個個玩數字冇人打
仲諗住有機 123

七萬石

成十幾萬體

都話用黎抽文香2.0

反正第一個event已經衰左
諗緊好唔好無愛就唔追上位

5萬真心覺得有d少

嗯？

好多2000內一次過拜

無得いいふみ
不過都係拜下先

上年未入坑

係350萬

溫書溫到計錯數
深潛

4分鐘

真係要拜....
癡線佬

2週年曲實裝

呀呀呀呀呀呀呀呀

哇！

きたああああああああ

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

燈冇新歌就出

要執粒了
こい！！

剎那光輝

社長濕哂未

屌原來美國打緊果個係戀風,唔怪之得咁勁

等緊社長發表講話

絕頂昇天

嚇到講唔到嘢

唔即刻打3個S點得呀

好長的list

咪講笑，個兩個風搞到我幾條船既貨危危乎

膠速巴我下次貼返文香

SSS左至講

打左一次pro
聽落最難嗰part cut走左

社長日理萬guy

另一個消息

終於等到
下星期有野玩

大蛇頭運香蕉壽司系idol

燈咗啦
今次燈中

MASTER+?

金正恩

原曲定周年版黎

留名等睇MV

又準備射UO

垃圾機想睇高解像度

あんきら加slide
諗起都興奮

原曲都有其他人聲

楓了

あああああああああああああああああああああああああ

3.0就出

全都楓了

咁下首99%係喵森

會盡快3S

LILAC TIME

拜雜巴先

六點半就會見到社長3S上水

下首cu 吧

はにかみdays はにかみdays はにかみdays はにかみdays はにかみdays はにかみdays はにかみdays

追風

heart voice

呢首真係好正

CY HO YEAH THANKS CY SUPPORT CY

動畫二期歌應該出比你買啦

對我來講幾難

Last boss

MV個螢幕好似清過以前…

睇完白箱

多謝cy

返屋企聽100次4th既こい先

fes限果種和裝睇黎唔多夾到套MV

有錢換高清

點解幅圖有聲

スターライトステージ‏已認證帳戶 @imascg_stage 12分12 分鐘前
更多
デレステ楽曲総選挙ソロ楽曲部門1位獲得記念の「こいかぜ」新録バージョンは、
現在、ボーカル以外も新録すべく鋭意制作中です！楽しみにお待ちください！
#デレステ

睇住先…未有睇打M

睇唔明日文
可唔可以解釋下

新ver整緊

啪水打
我頭先都啪左

即係楓姐首歌會有新VER定點

一隻角色歌有2個VER
投票真係有用

哪有水

因為之前個選舉咁岩選岩楓+こいかぜ出黎
咁本身首歌就存在 所以要錄一個新version

話說我自己得90%隊長技
搭人DEEP好定搭返90%好

訓練住先
隻歌好玩

神曲奏界

有deep搭deep

升天了

喂你上緊堂架

ruru呢

「こいかぜ」新録version

應該cgss三週年會出

下次一定要谷SMILING上第一

FAI CHING
不過就黎有學返了

求撚其啦屌.jpg

冗

S未

隻歌幾好玩
難又唔算好難帶OL都過到

慢慢來，每一次嘅戀風都係獨一無二嘅

イベント「シンデレラキャラバン」の開催が決定しました！
期間中はLIVE後に追加報酬が確率で出現！
キャラバンメダルで限定アイドルを確実にスカウトしましょう！
※キャラバンメダルは「LIVE PARTY!!」でも獲得できます。

9月11日15時から開催予定です！

hshsprpr

今次玩打燈同陰影又高級左

こないかぜが来た

社長升天了

現階段既我...要FC 好難
初見 13 MISS

諗諗下 隻mv開頭擺智繪里扮天使應該都得

社長 ：即係你話楓唔係啦

楓係女神

D箭咀冇つぼみ咁難
我覺得都有機會FC

社長啱啱拎左支AK出左門口

又屈

ml event歌16

希望bd唔好當16=sls 26,會好悶,同完全鬥財力

打戀風算啦

一影完就彈game
唔通係天使之力

佢cut左聽落最難打嗰part

望下後面有冇大天二

未有機會開聲打

CY 可唔可以整埋solo 歌可以揀冇dancer

有就正

但前面D SOLO要重制返先
好似舊時SOLO視角有時會影其他IDOL

以現有技術一定整到

唔整人出黎其實唔難
整3人,2人都得
1人點會唔得
反而可能仲少野整隻GAME會順左

CY 最好既地方
係佢所有野都有得畀你選擇 ON/OFF

比你揀最岩心水既設定
呢點真係正

打pro出左今次event第1張金卷

我d"運"永遠係奇怪/無意義既地方,然後抽卡就嗌我還
利息仲要幾百萬%pa

係....好貼心.....

唔好諗咁多
有咩就開心左先

打機最緊要開心姐
出金卷開心事黎

回Sup巴,放學都唔得閒覆po

26黎講
初見伏味幾濃

如果佢要整hide伴舞
首先舊solo要重制下視角
岩岩睇返s(mile)ing
都有幾個SHOT剩係影住伴舞
如果加hide會變左睇空氣會好怪
CY都有少少完美主義 可能就係因為咁遲遲唔加

正常

想佢update memories, rocklee 貓
呢兩首做二人MV

冇人話一定要重製現有solo既
宜家都係不斷加上去

打左3次最佳1miss
大佬我d體想留黎打協力
但26lv開外掛fc個人接受唔到

係既
純粹估下點解唔加呢樣野姐
由love letter打後既solo應該都有能力加
但又一路冇加呢個功能
所以估下會唔會有咩理由

Forever support CY

雖然26都未至於唔合理
但我覺得就算27都唔算奇怪 不過欺詐都唔係第1次

mltd據悉新歌ok

打戀風啦

第一次一定要開聲打

感覺無乜特別
射星星好聽唔少

射星星神曲黎
冇得咁比

弱者之歌

Tokimeki經典

又一個post

唔知梳
齋計melody個人覺得中上only
頭盔個人感想

3D Rich

放緊假 梳

樂曲投票射星星都排得OK高下

楓神

買完點番緊屋企
準備井

聽左幾次, game版cut短左好似怪怪地…

連打點練
こいかぜ最叻都係combo c
仲要一開始已經炒
而家唔敢本番住

唔係同動畫一樣??
唔記得了

抽左白貓未

垃圾驚 不了

練連打？

TOKIMEKI

去MLTD打歌織首6M練

直接locomotion mm啦

動畫好似都係2分鐘左右
M@STER係5:27, 可能因為我聽慣呢個版本

行開啦 走呀

用掛機隊練歌都幾好
順便有野收

我明啦
成首歌有10節, 得返1, 2, 8, 9係game版入面

親指勢有無辦法雙手連打TOKIMEKI串燒？

上下位放

冇問題

event歌已fc
得74萬
16lv咁易唔cap啦

個個都打歌消失晒

有無諗過呢邊仲係返工返學時間

等六點半 社長post3S圖

可能上埋分數排行榜第一

社畜遲左追post
楓了楓了

mltd 無得仕事拿pts打歌可惡

ζ*'ヮ')ζ

MLTD往死裏打

の の
ワ

Happy hour完

協力live都會有carnival metal

往死裏打

咩嚟

新手唔清楚
carnival metal 有咩用？

協力幣

換絶版活動SR

唔係呀，係11/9個活動用嚟換新既carnival SR用

佛心公司cy

即係

協力既Star emblem=換舊event sr
Carnival metals=俾你換carnival 限定SR

跟著我有個疑問

咁如果協力帶15星會不會有影響？

姐係協力 CENTER要放15星

CY好波！多謝CY！

我都諗緊會不會有影響

我NOOB仲未升隻15星SR
今次升隻先

咁仲井唔井好

井

EUROPEAN

有無限乃々

有>井多隻
無>井乃々

抽咁多 唔井仲蝕

井入面有無野想要？
有就井

套衫match晒首歌

根據你地經驗
冇event 個陣SSS fans 數排名係咪升得慢D
之前見30萬/ 日
今日冇乜打排名都冇變

是

很想要... 忍手

1.0好睇啲
利申：冇

死左

楓姐

開頭個光影真係好靚
係咁換新角去試

呢首好聽

剩低個隻有無愛,組唔組到team,是咪非要不可
2pack既錢對你黎講有幾多
缺唔缺game入面既錢
缺唔缺特訓item

利申當年250無井埋佢

都係個半月姐

其實2隻齊左

72會員

雜巴又雜

齊左就唔好井
常駐姐

14隻ssr岩岩好554,如果有埋心就岩岩好一邊一隊
可惜十(免)二(費)時(十)魔(連)法已經過左

十時の魔法 永遠なの

cls。。。

我第289抽先抽齊

400....仲未齊

cy300經過精密計算

400抽一隻都冇咁大獲?

夾埋上個POOL

上個POOL 300+今個POOL頭350抽 0 PICK UP

拜完雜巴即中乃々

咁你冇井到另一張?

白貓

[/quote]

大大力吸呀吸

之後去抽晒D無償先

今年也來

大大力吸呀吸

之後去抽晒D無償先

吸埋呢邉

佢井nono

青木，電視出演

引きこもり、テレビに出た。
めんたいワイド見てくださったみなさまありがとうございました〜*\(^o^)/*
今日は1日れなさんと一緒！夜ごはんを食べてからまた収録にいくよ〜。
明日はアニメイト2店舗でイベント！よろしくお願いします🐳

多謝雜巴 大天二

下 點解明知要齊唔抽中一張先井

300抽唔中>井乃々>35X抽中乃々

愛 係真愛呀

恭喜⋯⋯⋯

我知 下次冷靜d啦

注目點：あんきらnote數和answer難易度

■ALBUM A 追加予定楽曲
ススメ☆オトメ 〜jewel parade〜
→Lv.28／691notes
あんきら！？狂騒曲
→Lv.30／998notes

■ALBUM B 追加予定楽曲
メッセージ
→Lv.29
∀NSWER
→Lv.29

■ALBUM C 追加予定楽曲
できたて Evo! Revo! Generation!
→Lv.27
情熱ファンファンファーレ
→Lv.29

雜巴抽咗未

M+ 未知嘅領域

TAKE ME TAKE YOU 2個版有咩分別

唱的人數

雜巴雜左未

冇咩興趣

Answer果個位改走就好易

一到300抽一定要揀左先

無得冷靜

連續4-5次嗰度變曬slide的話
我都有信心

Ankira

等睇你fc answer舊譜

一大跳第一隻就中レム

依加2DMV越黎越好睇

su__y唔中町長

仲抽唔抽好呢

抽

捱多幾日就完左呢個POOL
一定要忍手
卯月3.0 IS WAITING

話說竟然冇人講今次這個cgss史上數一數二的超高質コミュ....

楓P們睇嚟已經升曬天

因為未開到

慘⋯⋯⋯

社長差唔多上水貼3S

因為冇楓，唔開3d鳥

任抽喎

雜巴點解CGSS又抽 白貓又抽

白貓免費石

抽唔倒

唔係任中呢

任井喎

熱愛白貓嘅雜巴

冇咁愛
呃我唔到既
唔會亂加推

拜過雜巴之後抽運真係好咗,雜巴好嘢

拜完未中過SSR
係咪我對雜巴既愛唔夠深
雜巴可唔可以比我吉下

ng m26 m+27

Happy Friday

Hello

呼んだ？

やばい

打紅色歌如果用三色隊係咪應該4隻同色+其中一隻色
FD揀返唔齊果隻色
90%差一隻所以要用返三色

無血果兩位一定孖緊我
利申792com

你的做法可行

問題係冇FD掛果隻色

咁⋯⋯⋯

リーダー位冇SSR補血既話都係放其他算架啦

TOKIMEKI冇回血
果斷投降

利申有回血都會死

以前會 而家唔會

騷想O

3億

起碼要打20幾萬場
20幾萬係咩數字

佢咁肝法 全世界都做佢fans

初見

成班ＣＳＬ衝緊2000

終於得閒上水
希望新ver 戀風可以有埋其他位啦

召協力

-2

希望啦,最好係完全版

-1

我想問cgss d卡特訓完之後
除左係房果時，live果時有冇得用番特訓前張相？

係呀

應該冇 好似

無
要抽多張

辛苦哂

早知唔特訓川島張卡，好後悔

居然FP...

做咩

社長3S左未

社長表示3s哂4難度

Retweeted luna @ hong kong (@midoriheart):
kaede: ONLY YOUUU
me: that's me

相 Album 有得睇返
同埋live 進前進後 件衫係冇分別
好似係

2D有分別

協力果時集中度超絕UP
平時自己打會MISS既歌都FC埋

掛住睇自己冇個D卡
多數死

原來協力會跌鎖匙?
咁就省左800分

明明反拜緊雜巴

D錢開始唔夠洗 有冇方法快速入手

賣撚哂D鞋

做得太好比人屌
係咪曲線

GAME錢>>賣鞋

真錢>>做社畜

我賣左2千對喇

賣鞋幫補家計

賣匙

咁少

個個月井299

新手覺得歌幾好聽入坑，想問香港邊到有idolmaster既cd賣？想起mora買但想買既歌都冇

我都想知

信和黑店

CD來來去去咪又係黑店

Amz算唔算最平最方便?

沒有之一

只計香港地區內,都係黑店架啦

係
毒撚首選

MLTD無水用

有儲印花優惠 又有店特

佢補坑一次過買返嚟應該幾抵玩

自製店特

MLTD個event真係冇人玩

平均大概幾錢隻

香港限定

快圖美

你望下條2000線先啦

你預最少10算以上?

掛住睇cgss嗰邊啲mv mltd連體都唔記得清

最貴見過17算

50000位得559pt

10算叫做平

兩點玩左幾次mx
岩岩玩返跌左1000鬆D

IMAS CD本身好平好抵買
信和黑店咁既價

~1500 - 3000 yen
香港現貨預十算或以上

17算我研究下點用amz算

有3000yen咁貴咩!?
我見都係1200YEN左右

入地址 入信用卡 等ship 完

今次mltd唔想打

拿 有廁巾有本子
你想對D偶像做咩

摸仔

DIRTY

摸起來硬梆梆

你有咩問題係度問吧
唔難用的

廁紙筒--->飛機杯
紙巾--->清理

正

Jewelries 個D連稅好似二千幾
動畫某幾隻初回好似近三千
唔知有冇記錯

うふふ

上水
うふふ

提一提
差d唔記得D本本未睇哂

畫得好睇(最後一定大肚

黑店，不了

摸巴同我一樣帶加蓮返屋企

請問這裡有沒有管理員

管理員只會做政治清算

原來而家amz可以直送香港
不過最大問題係住郊區村屋送貨好麻煩，日間返工收唔到貨，毒物又唔敢送公司地址

一剎那既光輝

amz嗰盒咩都無 送公司無問題啦

唔開咪得

あらあら

現在進行式
未返到屋企

MLTD d水多到冇時間燒

仕事幫到你

成個月都仲未運到

你話買CD都冇人知啦 個個盒都咁既款

啱啊
幸福咁大肚

搭緊機場巴士
已經坐左成粒鐘

4分鐘都釣唔到上水

雜巴都唔認得

家明啊 我地比d時間雜巴_少少野啦

Delay?

睇緊MV
唔好屈

一睇就知好女仔

快D雙手放係枱面

以示清白

巴打想要乜碟 我舊碟 唔係限定既全齊
中古 平放

冇需要

住得遠機場

次次都咁講

到底大野巴眼中有冇唔係好女仔嘅存在

DD眼中全部都係好女仔/女人

兩位m巴
原來仲有呢一著

其實仲有好多

不過果時己經22ＸＸＸＸ分

係喎
佢哋問嗰時都已經差唔多過廿二萬
自膠

我有諗過1027…太攰打唔郁

我先13萬7

做撚死

出現了

恆常kwsm套衫靚到痴線
限定kwsm套衫真係痴線

結論: 雜巴J到痴左線

應該咁講

我本身份人好易欣賞到人美好既地方

但唔代表我個個都會覺得好

做到咁夜

冇圖你講乜麵得啦
非洲人冇人權

限定果張印錯左

新工7-24

真係好攰呀今晚
攰到體都唔想消

Good Sleep 大野巴

為左好女仔
頂住

快快手打一陣先

可以打231027

睇4TH
美穗好正

好想篤塊面

佢仲畫左張蘿莉版嘅sugar heart

個畫風

叔叔不行了

打左十幾次こいかぜ FC得兩次
仲要係training

文香有d怪 左邊

又被雜巴笑

今日super star

ＩＭ＠Ｓ最強ＩＤＯＬ

幫你霸左個位

戀風O
奈緒event SR X
常駐ARISU BB X

今個pool 張Nao SR 仲未碌出黎

下個恆常pool係邊兩種

ＰＡ＞＞＞＞ＣＯ＞＞ＣＵ

津田美波真係

あ

瞓啦
好快手打左陣

好想令佢開心

好想著ssr d 衫上身

易服

由果時睇ゆるゆり已經好鍾意佢同大坪

只係FF, 現實係肥宅

恒常，不了

可能指隔黎sidem嗰啲呢

CY: 開隻恆常ありす比佢

唔抽，開都唔會中

瞓先，晚安

等超得啦

某程度上, 我係想成為好似idol / cv 一樣ge人(明知道無可能)

聲明: 唔係hehe

動畫組最寫實係ＡＢ７７既社畜生活

過日本做聲優
好似真係有香港人過去做

大家訓

追夢

講緊個人生

Prof 有無催進度?

人要學會放棄

仲有兩個鐘

戀風 game ver cut得好怪

無預過咁cut法

咁cut法收尾好怪

拉完最後幾下slide>吓?完左?

同ypt一樣，cut到怪怪地

係, 同動畫版差唔多
但第9節完真係好怪

反而覺得ypt冇乜野

冇後面choir 敗筆

2首我都唔覺有咩
可能楓姐我聽得少

呢個真

聽下full version

呢首冇bgm

臨訓前清體打協力
第一首秘密のトワレ
第二首花簪 HANAKANZASHI
依家打完好精神
POP子訓床.jpg

請無視mmd

我DOWN左了
聽緊

聽返CD首自我介紹
同依加楓姐既感覺幾唔同

重生了 有冇人晨早協

7 plus 睇MV都窒機

掃地僧

去Amazon一次買幾隻送上門
黑店狗也不屌

散買逐個計運費都平過佢

9個字

7月係咁上下

agger

加埋觀眾拍手有冇得諗, 加埋MLTD 觀眾聲啦

又intro又outro 隻歌成3分鐘啦

作為一隻game
3分鐘會好長
普遍音樂game都係分半至兩分鐘

FD LIST牙

sor我以為講房 申左

你忍心拒絕ありす的請求嗎?

免費五十連加每日60石0SSR

將雜巴化作大家嘅食糧

現充日的早上
有無人協

8207791
等一陣,打既就入啦,咩人都歡迎

社畜

多謝雜巴

-3,打住等
順便問下係邊位巴打

cls,好勁,拜多幾下

橙無人

8207791

要拎水

祈求雜巴保祐me出sugar heart

我入黎等你打埋一場
之後你就唔玩

拜多啲先之前少拜抽得超衰

9341812

要出街啦，下次有機會再玩

現充

lets go happy 1miss,甩最後1粒

要去照顧寵物汁屎沖身了 下次再玩

原來個觸手係你

風巴我都得返1場sor

ok

又1miss
4場1miss,1場1nice,唔錯
謝各位carry

入井我信

你地走火入魔喇

大大力吸

雜: 就算你那麼用力吸...啊...也不會有什麼吸出來...嗯...

呢幾日係雜巴+大天二到吸左兩張SSR出黎

又係得我無

GAY...

我都冇

哈哈哈——吸到了...吸到了！！雜巴，你現在感覺如何？感覺如何了！？

雜:莉嘉，救我呀！！！

雜次男

等睇後續

買左超得張卷應該11號之後抽定而家抽?

換左ipadpro10.5開3d都超爽

而家,有期限

理論上愈遲䦕愈好
尤其呢隻心讀game

終於組到成隊出嚟
雖然係周子企左忍者個位

好記得上兩次fes果時
連續抽左四張忍者

差限紗枝,有忍者

菖蒲忍法帖

差劍道少女

砌砌下MV先法國
幾乎無楓綠色衫既idol

雜巴差一個就齊隊

踢心口

上水ペロペロ

今晚再上水ペロペロ人先

iktf

終於打完機可以玩cgss

一直打緊cgss

頭先冇體打協力

好多sr既卡面都靚過ssr

講起記得之前打event攞foil地時有嗰老豆帶埋嗰㓜女一齊打

紅巴都有打mtg?

十幾年前
已經係讀緊中學嗰陣嘅事

紅巴如果重有keep住d卡應該e+幾值錢

中學嗰陣....
十七歲
不不不....
現在也是十七歲

果陣興遊戲王 同通渠王

Mtg都係之前現爐石先識個名
細個玩開遊戲王

現充日真係特別靜

OT

Mtg對中學生嗰門檻比較高，一包booster$25時遊戲王同召換王先$12/3，而且嗰時亞視有播遊戲王同coco有連載召換王變相做埋宣傳，所以嗰時遊戲王多人玩都正常
利申：中學雞年代打遊戲王，之後大學打ws，e+打mtg

你曬下卡就會好嘈

無卡曬，分享下令人感到心甜既好女仔算

DD

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：第一女主島村卯月

支持山下七海的事，能算是DD嗎？

問心

現充出晒街

有街出真好

獨自留在家中

不算

頭痛，食左藥瞓覺

出面焗到死
係屋企休息下仲爽

製作人應該誠實面對自己的想法

啱啱訓醒

保重

介紹好女仔sssss
藤井ゆきよ

Machico

木戸衣吹

菜々美 me w.......

喺屋企開ps4睇bd

冇乜靚卡
冇記錯嗰陣係克薩傳

訓到岩岩先醒

我都係用緊ps4睇bd

唔洗返星期六真係好

冇ps4又冇bd

睇左少少 好好睇

我bt

喺屋企開ps4....standby...然後温書

唔洗返星期六既
都派遣非洲

喺屋企…欣賞加蓮的美腿

包裝都未拆

唔洗返星期日嘅
都派遺返星期六

志希nyaa 好貴

買黎擺？

唔洗做咩

雜總都要返星期六

A: 令社長昇天既一陣楓

放エ

廢青呢

紅巴

現充日少人唯有出圖釣下

Urza's block
如果紅巴你有gaea's cradle的話我恭喜你，e+市值大約$200 usd
或者有urza's incubator的話e+嗰價都ok高,兩個月由$5usd升到$22usd
要掘井時可以幫補吓

centre好似唔應該擺SB

應該得 掛機/盾/9打隊 會放SB center

釣下DD先

live party都係

乜而家咁值錢
等我睇下仲有冇起度先
雖然機會好微

TP

btw當年玩紅黑
應該唔會有gaea's cradle呢啲神卡

買買買
都買

以前中學比師兄推過入坑但失敗

mo chin

其實4萬8好似唔難打

唔難

依加差唔多1/3
但4000都未到
唔洗打event就唔難

而家藍隊齊晒ＩＤＯＬ

蹍爆個分榜

（除非有新技）

如果協力會跌集物item就得

中學生入坑即變窮撚
我就是成功例子

Amz可唔可以好似Apple 咁指定辦公時間送貨

會，講咗
但集物sr可以靠星數去提升drop rate

入唔入都窮

RB的話睇吓有冇sneak attack同yawgmoth's will，呢兩張e+都值usd$20以上（張sneak attack之前再貴d,但因為reprint咗先冇感貴

我講集物再打歌個傳統event

Mtg對中學生呢講係貴
基本見到大學生同社畜player比較多（比老豆推坑的loli另計

而家一個嫁凛帶四個乃乃衝FAN屎數

仲有就係用15*都可能去到最後唔齊上位
用1*打無返咁上下歐都好難齊卡
分分鐘15*打普通歌再返去打協力仲好

用DHL可以揀
分上下晝

live party SB放center有優勢啲 ？

等巡演成隊拎去衝

4隻乃乃

無理無理

愛梨決定

最左個個樣

進化史(?)

2375362

無號召力無人權

頭先打街場清晒

good sleep緊

就返到去可以入

講起good sleep條50000線真係升得好慢

我正係知上次最後一日跳到2萬9

隻驚都矛人挽

收工

咁射星星號召力大d既
畢竟第一次真·活動, 再搭上位志保

-3,無其他巴打既話我清完體都閃

巴打可以禁準備,應該無人

sor 頭先以為你地等人

咁啱清完體斷咗，幾首都好和平

太和平,首首5個fc

協力抽中仇劍重要抽中overload
差d想棄驚

而家抽中overload打邊首都唔驚

扮雜巴引出真雜

吸完

去抽MLTD

Nono套SR都好完善
OL 強判
打M@GIC升fan一流

老師又中

拜完雜巴機率超絕up

喂...係咪FBI

想amz買兩隻碟試下，但佢地址個市，州/省/地區 同埋郵編應該點填
國家直接選hong kong

聽講FBI唔捉好女仔

咁如果大野巴同suddy入去做

搞清楚
我唔會同suddy 做
我唔係D咁既人囉

桜守歌織

趣味 : 乗馬
好み :子ども、洋菓子

如果唔係必填既地方就漏空佢

拜完單抽中,雜巴好嘢,多謝雜巴

AMZ買兩隻CD 1900羊要1100手續費 ,有冇咩設定平D?

誠心拜雜巴,效果誇啦啦

拜完雜巴大天二 即送你四葉草門票―張

睇住雜教日益壯大
但自己又抽唔到
心情好複雜

應該有兩個選項
economy 應該平一半
不過用apex 送，就幾麻煩下

你估我拜得少咩

要誠心先得

雜總 我日日都拜

我次次都除晒衫先拜

難怪你會感冒

若想抽到她,拜一拜雜巴
拜多幾次先

點選？如果送貨麻煩我寧願手續費費少少

standard 已經係平果個

點解你啲運費咁貴
唔係寄香港？

係囉
正常用apex 應該千羊以下

9543218

975就到

邉個開POST

540羊手續正常?

GOOGLE 完APEX我比多少少搵DHL送算

拜神我只拜茄子神教

DHL最快出貨隔日就收到

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[141]「約束です」

法國妹

岩呀

我一陣返去望下我以前買果D幾錢

prprprprprprprrprprprpprpprr

雜巴都上左井呀

無人叫你上

抽到咁都唔上？

大